底己起!!!!!!!N賓接受訪問 訴說人生經歷

屌你老味link都貼唔好

點解冇講係邊度學針灸？

佢就係無學先搞到畀人拉佢無亂咁針人

屌你啦
Nben當日兩針醫好左蓋清失禁之症咖

師承香港九巴